C.朗曬與佐敦合照：我們創造了足/籃球的歷史

C.朗拿度（C.Ronaldo）在網絡平台上曬出一張合照，他與籃球傳奇巨星佐敦（M.Jordan）同框。

在IG上，C.朗拿度發出了這張合照，並配以文字：「我們創造了歷史。」並加了足球和籃球和金牌第一名的圖標，這意思似乎是，兩人在這兩個領域都是歷史第一人。

在C.朗拿度的這條IG下，眾多球壇名人為C.朗拿度點讚，包括馬些路（Marcelo）、艾比路亞（A.Arbeloa）等。而某運動品牌的留言回覆則是「兩隻山羊」的圖標，眾所周知，山羊（GOAT、史上最佳Greatest of all time的縮寫）代表歷史最佳。

對此，有網民質疑，這是某品牌策劃的宣傳招數，將旗下的C.朗拿度與佐敦強行並列，攫取史上最佳名號。

球王 同 波神

邊個跳得高d

MJ
C7

C7完全未夠班

Mj黑人 199cm
C朗187cm

咁嘅球技叫made history

兩大男神

唔通美斯細哨嗰班可以？

C朗應該係相當於LBJ

利申 玩具撚

柒牌

小花個頭應係係mj 個格拉底

ching唔係美斯迷咩？

Kobe
都係強姦犯

兩個都係波神

美斯係球神，不是男神

隻警犬平時做下戲扮花迷姐

警犬真係好能扮野

真佐敦是軒達臣

點同呀大佬C朗個D踢波著 MJ個對出街款...

警犬唔見得光， 睇個波都要遮遮掩掩

lbj

其實作為隊波既絕對皇牌 帶領皇馬歐聯三連霸真係唔簡單

話自己創造歷史有咩問題？

肚腩位

只有美斯才算創造歷史

＂犯＂

咁Larry bird都可以笑鳩mj啦😂

美斯頂盡球會神 睇下阿根廷
阿朗除世杯真係乜都贏晒 成就高啲

C朗相當於籃球既Kobe,唔傳球，同埋大家係強姦犯。

波台狗英文差 唔好怪佢地

唔識另一隻手中距離入波囉

下屆贏埋啦

世界盃咪又係歐洲隊玩哂
四強都係歐洲隊
牙朗已經有世盃冠軍實力贏歐國盃加歐國聯
18咁啱冇運輸咗啫

強行並列

問跳高你講身高做乜鳩

以為佐敦軒達臣

佐敦曬與C朗合照：我們創造了足/籃球的歷史

阿根廷叫緊胡

要打贏巴西先入到決賽

牙朗下季爆發破埋小花91球個記錄
球會國家隊都入得多波過小花
睇班花迷仲可以搵咩打飛機

美洲國家盃亞軍，c朗一定無

吓

朗係創造歷史
反朗係製造歷史

呢啲嘢我花都識啦

美斯先同佐敦有共同語言

牙朗呼吸都有問題
做乜都比人反

小花迷全面進場

c朗同玩具王

香港足球危急存亡之秋！連台灣都炒我地兩球，我哋已經退無可退！

梁狗：港超無出路，要搞大灣區聯賽

大家甘唔甘心日日畀富力隊用銀彈消滅香港足球？

香港人香港波，係時候反擊！

立法會即將召開「香港足球發展公聽會」，到時新任足總主席貝鈞奇同體育專員都會出席。無論你係職業球員、業餘波友，抑或係青訓家長、球迷，都可以講吓你對香港足球發展嘅意見。

會議安排如下：
日期｜2019年7月9日（二）
時間｜上午11時15分至12時40分
報名｜shorturl.at/eoNU2
截止｜7月5日（五）中午12時
***如未能出席，也可網上遞交書面意見書

一齊坐爆立法會

咁人哋個市場都唔係遠東小城嘅低下層

你禁計,小白,沙維,真係乜都贏哂,係咪成就高啲？？？

竟然有三頁

LBJ好全能喎
C朗好全能？

當年牙朗美斯 榮譽輸畀小白沙維列貝利都拎世足

原來mj對鞋係設計出黎比人出街著..

樓上歐聯四強之後終於上水

咁你會唔會著住對波boot行街呀傻閪 jordan就大把人著出街行 打波出街兩用

好多而家嘅出街鞋，當年都係design for做運動㗎啦

mj vertical jump 46inch
C7 係44cm on a standing position and 78cm with a run-up

想知MJ有冇做過類似fing毛巾之類嘅事？

禁mj個對點樣係出街款？ c朗個對點樣唔係出街款？

熄左冷氣LBJ做到d乜

雲佩斯

唔好爭啦
世界盃都未贏到

平時比較邊個勁就話有得比較

但係自己話自己no.1
而又無世界盃冠軍 有啲搞笑

美國籃球有對手既口手

當年超抵死，馬刺熄冷氣，占士即刻收皮，仲要好撚痛苦咁樣

Mj個對起馬係平底 c朗個d全部鐵釘 碎釘 你會著住出街？

c7響全球最多人玩嘅運動史上第一
mj都仲係玩緊本土玩具咋

自大撚🤣🤣🤣

MJ都係Nike
Cr7系列係Nike銷售額都好好不過冇M J咁多

美斯配MJ make sense好多
而且聽聞美斯係MJ偶像

金球呢?

美斯拎左國際大賽再傾

我跟碧咸係打藍球

c朗咁多年都唔識咩叫謙虛，成個大細路咁

同埋好老實講 而家有幾多著住對jordan既係真係mj fans著黎致敬佢 好撚多跟風撚當潮鞋人著佢又著 連mj咩樣打邊隊都唔知啦

大家都奧運冠軍
睇你點駁

椰子般的乳部，像波神

我唔係C朗粉，但C朗的確係當代球王，近十年冇一個球員可以用一己之力改變球賽，呢個年代既足球迷要認同+欣賞

mj條丁

Mj係籃球世界係神
C朗都係球王
最多只係lbj之流

係mj同佢既aj
令全世界先興起波鞋潮流
係mj同nike令到波鞋變岀街款

有平底㗎on9

Yes

d盲反撚太痴線

我覺得牙朗同LBJ襯D

頂頭鎚 12碼 遠射 龍門派膠 牛油手唔計
C朗個職業生涯都冇20球made history
笑咗

我都覺 2個都係形象大使 好撚造作個d hihi
Mj爛賭 多誹聞 只係真係太勁
所以地位無法動搖

希望你唔係巴打 如果係你真人一定好柒 柒頭就唔好學人討論潮流啦 有鞋你就著啦

一定靚仔過你先

巴打你一定好潮
行街都要著釘鞋

咁小花應該係Curry之流

閣下IQ高d

相都有 唔係得你一個咁諗
C7 lbj都係體能爆炸彌補技術
Curry小花都係技術一流 彌補先天不足

玩具天王vs運動天王

反朗係可以無所不用其極

C朗唔會差過MJ啦 起碼都係足球歷史top2 點都勁過玩具top1

44cm我阿婆都跳到唔好再吹細d

c 朗= lbj
messi = mj

美國係世界第一強國,
本土運動已經可以同世界匹敵
你再嘈我將你地一路以來詆毀黑人
詆毀籃球既言論譯曬做英文比支持反送中既外國人睇

美斯=MJ
牙朗=高比
因為都係鐘意強姦

C.朗：我們創造了雞姦的歷史

朗哥幾時變左史一

當年係因為啲人鍾意mj，先籃球鞋當出街著，唔見有人著cr7鞋當出街鞋?有咩鞋唔可以當出街鞋?

史上最多金球，加上國際賽榮譽，獨力carry葡萄，史一實至名歸

屌你 唔撚計㗎
佢雞姦就計

我真係有friend踢完波直接著住釘鞋搭地鐵翻屋企

佢兩個都好似，天份係有，但唔係超級無敵。

後天訓練超強，身體質素為先。

兩個都係show 到要必勝果種決心出尼，好影響到隊友

沙維小白拎世界盃嗰季都拎唔到金球

牙朗點解要自貶身價同玩具界嘅神比肩

簡單講：
mj＝老馬
C朗＝lbj
姜欺＝curry
癬九＝kd
雲迪克＝李安納度

mj＝

係，告入咗好似，尼馬都係

明明老馬先係

比利＝張伯倫